頭D 阿木算唔算真兄弟

明知講左會無fd 做

真·兄弟

算，普通朋友點會講真心話

咩事

人生有個阿木咁嘅兄弟 死而無憾